「爐石戰記」大陸玩家對本週大亂鬥的看法

係隱晦的support hk，公開討論區post真係唔驚死

五大訴求又又又又一次俾支那人屈做港獨睇唔到？

共雪不了